\section{6OPR}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 6OPR}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 4 & 3.33 & 4 & 3.33 & 0.0333 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 0 & 0.00 & 4 & 3.33 & 0.0333 \\ \hline 
3 & Ragga & 4 & 3.33 & 8 & 6.67 & 0.0667 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 8 & 6.67 & 0.0667 \\ \hline 
5 & Capoeira & 0 & 0.00 & 8 & 6.67 & 0.0667 \\ \hline 
6 & Parkour & 2 & 1.67 & 10 & 8.33 & 0.0833 \\ \hline 
7 & MMA & 2 & 1.67 & 12 & 10.00 & 0.1000 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 0 & 0.00 & 12 & 10.00 & 0.1000 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 13 & 10.83 & 25 & 20.83 & 0.2083 \\ \hline 
10 & KUBB & 6 & 5.00 & 31 & 25.83 & 0.2583 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 4 & 3.33 & 35 & 29.17 & 0.2917 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 4 & 3.33 & 39 & 32.50 & 0.3250 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 12 & 10.00 & 51 & 42.50 & 0.4250 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 2 & 1.67 & 53 & 44.17 & 0.4417 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 1 & 0.83 & 54 & 45.00 & 0.4500 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 6 & 5.00 & 60 & 50.00 & 0.5000 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 1 & 0.83 & 61 & 50.83 & 0.5083 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 0 & 0.00 & 61 & 50.83 & 0.5083 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 0 & 0.00 & 61 & 50.83 & 0.5083 \\ \hline 
20 & City Golf & 3 & 2.50 & 64 & 53.33 & 0.5333 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 4 & 3.33 & 68 & 56.67 & 0.5667 \\ \hline 
22 & Manicure & 12 & 10.00 & 80 & 66.67 & 0.6667 \\ \hline 
23 & Make-up & 11 & 9.17 & 91 & 75.83 & 0.7583 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 3 & 2.50 & 94 & 78.33 & 0.7833 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 7 & 5.83 & 101 & 84.17 & 0.8417 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 7 & 5.83 & 108 & 90.00 & 0.9000 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 0 & 0.00 & 108 & 90.00 & 0.9000 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 0 & 0.00 & 108 & 90.00 & 0.9000 \\ \hline 
29 & Lan Party & 2 & 1.67 & 110 & 91.67 & 0.9167 \\ \hline 
30 & Oberonn & 0 & 0.00 & 110 & 91.67 & 0.9167 \\ \hline 
31 & Schaken & 0 & 0.00 & 110 & 91.67 & 0.9167 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 4 & 3.33 & 114 & 95.00 & 0.9500 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 1 & 0.83 & 115 & 95.83 & 0.9583 \\ \hline 
34 & Pictionary & 0 & 0.00 & 115 & 95.83 & 0.9583 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 2 & 1.67 & 117 & 97.50 & 0.9750 \\ \hline 
36 & Applets & 1 & 0.83 & 118 & 98.33 & 0.9833 \\ \hline 
37 & Poker & 1 & 0.83 & 119 & 99.17 & 0.9917 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 119 & 99.17 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 6OPR},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,4) (Muziekodroom,0) (Ragga,4) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,2) (MMA,2) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,13) (KUBB,6) (Wii Just Dance,4) (Kalligrafie,4) (Tattoo \& Tribal Art,12) (Blutsen en builen,2) (Striptekenen,1) (Fotobewerking,6) (Juwelen ontwerpen,1) (Graffiti painting,0) (Breien en haken,0) (City Golf,3) (Japanse tuin,4) (Manicure,12) (Make-up,11) (Haarvlechten,3) (Feestkapsels,7) (Aperitiefhapjes,7) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,2) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,4) (Buzz Junior,1) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,2) (Applets,1) (Poker,1) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 6OPR},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,4) (Muziekodroom,0) (Ragga,4) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,2) (MMA,2) (Buikdansen,0) (H-N-S-massage,13) (KUBB,6) (Wii Just Dance,4) (Kalligrafie,4) (Tattoo \& Tribal Art,12) (Blutsen en builen,2) (Striptekenen,1) (Fotobewerking,6) (Juwelen ontwerpen,1) (Graffiti painting,0) (Breien en haken,0) (City Golf,3) (Japanse tuin,4) (Manicure,12) (Make-up,11) (Haarvlechten,3) (Feestkapsels,7) (Aperitiefhapjes,7) (Improvisatie,0) (Kortfilm,0) (Lan Party,2) (Oberonn,0) (Schaken,0) (Singstar Pophits,4) (Buzz Junior,1) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,2) (Applets,1) (Poker,1) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Muziekodroom, NIA, Capoeira, Buikdansen, Graffiti painting, Breien en haken, Improvisatie, Kortfilm, Oberonn, Schaken, Pictionary..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: H-N-S-massage..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 6OPR, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): H-N-S-massage.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
